繼續慢煮平牛排

今次再試新煮法

How

都係差不多